亞軍廷出到16强？

都未踢完

一陣咪絕殺 急咩

咩事

2－1了

出到啊ON9仔

傻閪

8強止步啦

出到

Yes

強呀屌你老母

咩話

出到呀

樓主搵阿根廷咩事，講低呀

召喚樓豬

今屆咁多絕殺就等完場先出Post啦

今晚我們都是keyman

出到wo樓主

亞軍廷出到8強？